[07-10-2020] 股市直擊 + 波神信眾區

唔小心課多左少少俾重光....
今個月要節衣縮食....
公司生意又差左勁多，又要供樓s

有生命麵包

Trumptrump